做運動見過最嚴重嘅受傷係點

普遍啲嘅見過龍門救波落地落得唔好甩骹，要call白車

又見過隊友想轉身但係隻重心腳俾對手頂住，種死咗喺地下，搞到一轉身就痛到大嗌瞓咗喺地下，結果係整傷韌帶，成兩年幾都好唔返哂

睇完段籃球片頂人膝頭哥就覺得條友好危險

未現場見過人斷腳，如果唔係個畫面實離唔開個腦

踢波磨甩粒lin

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

小腿骨開放性骨折，斷骨插咗出嚟

外國gym撚見過條瘦撚鬼佬深蹲太大重量斷左腳

射完波發現腳指公斷咗，睇着對白飯魚一路變紅。

見過斷手 果個就係自己

嘩好撚痛

睇唔睇到點整親

本來唔痛，入到醫院開始醫你就痛到pk

點整親

踩波車手掌撐地斷左

人哋有女餵飲水

差唔多咁嘅情況 不過呢個比賽隔離嗰幾條友都幫唔到手

好撚唔好彩

呢個好傷

你

斷腳 而且係學校PE堂斷腳 唔知點玩可以玩成咁

啪一聲

你睇住佢斷？